光復元朗

我係元朗人，但琴晚發夢喺出面食緊彈
一有透氣位就睇fb睇新聞，先發現係大鑊到咁，然後隔離有人大叫問有冇元朗手足，要人返元朗幫手
嗰一刻，係我咁多日最無力嘅一刻
前面仲放緊彈，後面又話有狗落左車，而屋企又俾人搞緊
嗰種感覺，我諗我一世都唔會忘記

我見到有人討論光復元朗黎唔黎好，怕危險
我求下大家，光復元朗一定要黎！係一定要黎！
只要我地多一個人，就一定多一分安全！
但如果我地唔夠對家多人，就絕對係非常之危險，而大家係咪做到匿喺屋企，由得其他手足喺出面打生打死，或者係俾人打？

我向大家保證，如果對家有人出手，我一定同佢死過。我由出世到而家廿幾歲人都係元朗人，我唔會俾佢地侮辱元朗人，侮辱原居民！

我亦保證，我會第一身做fact check，如果證實有我識嘅人有參與721元朗嘅恐襲，我係一定會公開俾大家！圍村人不等於黑社會！

pish
多謝你

同時亦請大家同時留意埋上環開槍事件！

Push

文宣班黑社會真正搞衰元朗
搞到鋪又唔開，人又唔敢出街
之前示威者幾和平？邊會搞成咁

文宣隊plz

可唔可以幫手share哩個post? Please